如果你地見工, HR叫你填reference check, 你地會點填?

定係唔填?
請咁多位巴打指教

之前啲工封reference letter邊個寫咪填邊個

填阿頭囉